想問下幾時開始冇不反遊行要搞手，上年開花係咪每區一個搞手？同埋聽日只係約埋行街，咁岩多人姐，我連路線都費事睇，一定跟唔到

唔好再糾纏乜乜柒柒搞手問題喇
有時間
有地點
有共識有人去就得
去到買珍珠奶茶又好、食黃店又好、等朋友又好
各自做自己要做嘅野
人多就去下一條街
人少做完就走
就係咁簡單

目的係咩野先
唔係求其俾個日子地點出黎就叫到人

Push

大家都好想集一次氣
做一次街頭抗爭
表示你個仆街政府係搞唔熄示威
抗爭到底唔係口號
暴政一日未止，香港人就一日搞9你

你見今次幾多人想出去

示威呢啲樣就最民主
多人肯出先成，冇人迫到
去到發現冇人咪飲完杯奶茶就走

正確想法
樓主走呀
我幫你頂住
好快好撚多人入嚟屌你送頭

9月6本身係做咩

理性同你講
咁樣係吹唔到大雞 因為好多人覺得食黃店做文宣都係抗爭

送條撚咩
要送頭先要有大批市民出黎所謂非法集結
即係事成，唔係班柒頭講到冇人去
得少貓三四隻
我想送對家都唔撚收

上年同今年黑警戰略唔同左啦

目的？
巴打係唔係唔記得咗聽日原本係投票日？

吹唔到大雞咁安全啦
成得街得二三十人疏疏落落
想送頭都送唔成
真係咁食完黃店返歸
輕鬆

市民戰略都唔同左啦
冇人咁傻仔一出場就搬野出馬路
個個行街開場唔帶裝
人少就閃
拉條撚

你係咪講真架 濫捕左咁耐

呢個做法已經係最安全

港豬搵藉口比自己繼續沉淪姐
宜家做到既野就係開始草post過多排比人集中營就可以bin屍

同意

咪就係想睇黑警濫捕

安全方法都唔做唔通留喺屋企抗爭？

咁俾人拉既手足點算？

基本上聽日都會攬炒
周街周圍商場都係狗做唔到生意
應該吹大d 呼籲大家去sell HK 商場消費購物

出得去預咗呢個風險
開post嘅唔係自己唔出水人出
有風險都要抗命
相信好多人咁諗